我懷疑香港嘅問題係呢班人搞出嚟

佢哋係搞事者同時係受害者

劏房青年，唔係個別人士，就算唔住劏房，同父母住嘅，佢哋嘅居住環境都唔會太好

你咁樣做有乜意義？